Описание настроек программы
LINUX:   ~/.config/Home/synctables.conf:
WINDOWS: <currentDir>/synctables.conf

hostAddress="127.0.0.1"      - IP для установки соединения между экземплярами программы (IP Сервера).
                               Если указан IP удаленного Сервера (не localhost), то программа
                               изначально не пытается стать Сервером, а становится Клиентом и пытается
                               соединиться с удаленным Сервером по указанному IP.

connectionPort=50001         - порт для установки соединения между экземплярами программы (порт Сервера)

connectionTimeoutMSec=2000   - таймаут(мсек) попытки соединения (перед тем как стать сервером)

clientBecameServerOnConnectionFail=false - если true, то при неудачной попытке соединения с Сервером или
                                           при разрыве соединения - Клиент сам станет Сервером; иначе(false)
                                           Клиент будет снова и снова пытаться соединиться с Сервером

jsonDataFile="persData.json" - путь к данным на JSON

